%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=1cm,
]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
  \textbf{Évolutions successives --- Évolution réciproque}
\end{center}

\section*{Travail seul}

Exercices 4 et 5 p. 39

\section*{Travail en binôme}

Page 48 et suivantes.
\begin{description}
  \item[Application directe]~
    \begin{itemize}
      \item Évolutions successives : 27 à 31 ;
      \item Évolution réciproque : 32, 33 ;
    \end{itemize}
  \item[Plus difficiles] 35, 36, 39.
\end{description}

\end{document}
